來自警察媽媽的肺腑之言

來自警察媽媽的肺腑之言：
我不懂政治，四十五歲，是兩個兒子的媽媽，我的大兒子當警察。
六一二當日，我大兒子在場，他打了示威者。
那晚他很夜回家，我留了飯給他，他沒吃，一直哭，說自己做了錯事。
我看著他成長，他在學校沒打過架、沒欺負人。
他說，做警察是為了養家、為了幫人。
我沒開電視，怕他看到新聞，想起衝突。
我不知學生有沒有做錯，但他們很多都手無寸鐵；
我知道我兒子安份守己，他從小到大不踰矩半步。

我想問林鄭月娥，為甚麼要強推法案，迫年青人走上街頭？
我想問盧偉聰，為甚麼要將一切責任推向前線？
前線警員沒法違抗上級命令，我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。
我是一個媽媽，我幾乎一無所知，我只憑良心說話，認同的話請廣傳。

喊乜撚？一定要打班細路？
唔想反抗上司指令咪辭職囉

仲有一無所知就咪撚開post啦on9

收皮啦
做人做狗乸自己揀
咁驚個仔就辭撚咗佢啦

佢有服從上司命令權利
但佢都有打唔準示威者既權力

我幾乎一無所知，我只憑良心說話

即係鳩up

55

唔睇政治咪自己了解下囉 成班垃圾

好慘

打示威者仲推責任
收皮啦

辭職囉

睇左第一句已經可已唔使睇

呢d文岩推比藍絲睇

// 前線警員沒法違抗上級命令，我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。//

同路人黎

曲直難分

喂 篇野反串緊架 望清楚D

真係唔撚明點解咁多負評

廣傳出黎俾人屌？
估唔到差佬d屋企人都無腦

抄登狗唔睇文又亂負皮人

前線警員沒法違抗上級命令，我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清

閱。哦

唔識教仔？個仔冇良知？唔怪得乜都不懂，飯你又識食？

陰功，45歲都仲未識分對錯

篇野用來比藍絲睇 製造人民內部矛盾 請廣傳

咁不如叫你個仔出黎用警察身份反送中同支持成立獨立調查委員會啦
咁林鄭同盧偉聰就玩完，你個仔可以返屋企食飯啦

見到咁多負評就知呢篇野好成功

睇到「不懂政治」四個字就知可以唔洗睇落去
自知無知仲咁大聲

負皮既巴打閱讀理解咩grade

好感人
支持成立獨立調查委員會 還前線警員一個清白

喂 呢篇野請廣傳啦 支持成立獨立委員會還警方一個公道

唔撚使架啦你睇下上面班咁撚蠢既豬隊友啦屌,真係好撚蠢xx(

撚狗文

我認

違背良心可以辭職
無人逼你

養不教 父母之過

其實唔難

我不懂政治已經唔想睇。成件事已經係良知問題，條線其實好低。

揸住支槍逼你打人?收皮啦condom仔

你態度正確，還佢哋清白啊要！

一個錯別字都冇
唔似一無所知囉

曲架

請廣傳

請廣傳！

尋人：盧偉聰

大仔辭職唔做警犬咪可以解決妳嘅家庭問題

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

做警察是為了幫人

痴撚線唔好再假D

推走同打走好大分別，作勢打都走啦on9

第一句不懂政治就咪撚生舊垃圾出黎啦 屌你老母

支持

不懂政治+一無所知 = 不如收聲啦

狗媽媽

成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白

咪係
希望位母親好好教仔

咪搏同情啦～你個仔打人要喊，咁人哋個仔俾人打又點？

走啦，你隻狗打得落已經證明左佢冇良知啦

屌睇到我都忍唔住喊 飯都食唔落

走啦

認同

為人父母仲叫自己仔女做pc
屌你老母

都幾適合出長輩圖

安分守己、半步不踰咪姐係狗囉，你隻狗一d批判性思考都冇，毅進仔真係

還condom仔一個清白

哭了
認同請分享

為咗養家？上司叫你去強姦細路女你都做呀？

一無所知就走開啦

唔明成日都有人post呢啲文有咩用，好煩呀死開啦屌

打咗示威者

完

冚家可以仆街死啦

屌啦食屎狗走啦

訴諸情感

辭左職先再講

快D死全家，THX

前線警員沒法違抗上級命令

又用呢個藉口 講到口都爛 上級命令有好多種執行方式 你打十下係打 細力D打一下又係打 condom仔真係condom仔

廣傳比藍絲睇

收皮啦

咁咪辭囉

收皮啦，為五斗米折腰嘅廢柴

我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。

洗乜獨立調查委員會，個幕後兇手咪維尼囉

死撚開啦
又昨文
無人信你地架啦
除非交出d害群之馬啦

叫你個仔自首啦咁

自己打得咁撚爽點會喊 收皮啦

巴打們要多讀書

篇文曲架！

[深度分析]香港人的勝利方程式

曲架，撐！

所以人地既仔就打得？ 媽你老母

試下示威者著full gear打返你個仔，又覺得點？你個仔係人，人地個仔唔係人嗎？

抵撚死

應該好多人冇睇哂

一無所知就睇多d 新聞， 睇多d 文章，放眼世界

自己友都fake埋

佢認左個仔打市民

強烈要求成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白！

收皮啦屌你老母死黑警

喂啊，我地冷靜少少得唔得？

佢老母咪問候緊政府同班公僕囉，
佢前段係弱智，你地都唔可以唔理後段gaaa
雖然都唔抵同情

push

認同請廣傳

叫你個仔劈炮咪得囉
比全港人屌老母，呀唔係，屌你個閪
你開心咩？

藍絲睇完會覺得啲警察好慘慘豬

最撚慘係俾人打食彈嘅義士，唔係全副武裝打完人就話自己良心過意唔去嘅黑警，我明黑警都有好人，但唔該良心真係咁難受嘅就離開警隊

認同請廣傳一見到爆笑
sorry 呀aunty

收皮啦，未見過狗咁有良心，有嘅首先唔會咁狠打人，其次早就受唔住良心譴責辭左職

說自己做錯事
呢句做多左啦
重作啦死黑警

為養家

睇開頭五隻字就唔使睇落去

真係好慘啊

教個仔出嚟當差已經係有爺生冇乸教啦，仲有面廢嗡？

打完人喊兩句就想得到原諒？

你都係岀少句聲啦 夜啦 收皮啦

狗都有老母生

人反而冇？？？
你個業種落棍開槍嗰下 有冇諗過
個香港人都有屋企人架？！

見到我不懂政治 五隻字已經可以skip

9少陣

而家先知毅進仔辭職都唔識

打撚左人喊下就得屌你老母

你出黎俾我抽幾棍先啦

你老母俾狗屌呀

我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。

重點

汪汪

講得好岩 好感人

agger 一睇到呢句已經知auntie係手足黎

全家快撚啲生cancer一齊落地獄

文宣文

你養大隻狗打人打到好high.

下次照開電視 開唔開都冇野播

值得廣傳

屌你老母 知錯咁又打 食屎啦

你個仔打完人地個仔呀 佢喊乜撚呀
你乜都唔知 得個良心就好應該叫你個仔自首啦

第一句就警察媽媽
第二句就不懂政治
之後再加一句為了養家
你叫我點睇落去 ?

好慘
大家記得share 俾長輩睇

我不懂政治
認同的話請廣傳

我屌你老母啦

乜撚嘢做錯決定啊
邊個二五仔背叛一哥
開個名出嚟

又係我不懂政治
發覺講得呢句通常都係扮唔知多 用下文去呃班真係唔知既人

佢有權選擇唔打學生架
dllm死差佬

你最錯咪就係一無所知囉。陷家產把啦

//六一二當日，我大兒子在場，他打了示威者。
那晚他很夜回家，我留了飯給他，他沒吃，一直哭，說自己做了錯事。//

明明就打得好過癮，覺得自己教訓緊啲搞事廢青好撚爽

你個仔咁大個
做人做狗自己揀

做乜撚咁多負評

fake鳩埋自己人，好好笑
尤其一開始都俾樓主fake左，就仲好笑

笑完記得廣傳

見到呢d仆街懶係感性就覺得好嘔心 呢d賤過打學生既狗 唔知博乜

成立獨立調查委員會

我覺得太曲連藍絲都呃唔到喎 點解會有人信

老實講, 同呢班友嘈係無意義, 笑下就算

返去總部湊仔啦，響度喊苦喊忽

打完人先黎後悔?
未做個時收到order就要知錯啦

快廣傳
Facebook ig
快快快快

我都作為一個媽媽
但我唔認同佢

哦.. 警察先有阿媽生 示威者、學生都係係石頭爆出黎嘅...

無法違抗？咁上司叫你開槍，你開唔開得落手？
打死或打傷人關唔關你事？做人做事都要有自己既底線，唔係一句我都係聽order就大晒。
由頭到尾都係為左份糧，唔好講到自己好無辜，身不由己。好撚虛偽

生個打靶仔出黎做狗
塞翻佢入你個閪啦

十幾個圍一個，往死裏打，開槍前無警句，打又打人頭，襲擊同辱罵記者，傷害和平示威者，事後仲要影相留念好好笑容，同我講係上司命令？係就出黎指證，全香港市民感激你

屌你老母西
點解呢D黑警永遠都唔撚用腦，永遠都拒絕思考？
稍為有d人性、有d理性、智力正常既人
都知道呢個政府與民為敵
做黑警就係政權既幫兇
仲講咩"我不懂/不理政治"？
真係極級仆街

笑撚死人咩 番屋企喊搵媽媽 低智先會信你

抄老母橋

佢無權 唔聽命令
但佢有點執行命令

講到口到臭

收皮啦
唔好以為咁樣可以搏同情
我唔理你個仔覺得自己做錯事又好點都好
佢代表緊既係警隊
個情況同遊客身份一樣, 某程度上係集體負責制
就算個仔係身在曹營心在漢都好
佢揀得做差佬就預左比人屌
quit唔到咪忍囉
忍唔到就quit
就係咁簡單

打左人就係打左人
上司命令唔代表可以打無辜既人
你地有足夠人手去驅散
點解唔可以簡單推走示威者
一定要群打同亂開槍去驅散示威者先

廣傳去各大藍屍谷

打完人 開完槍仲要拘捕佢地 屈機 你地有高薪酬 又加人工啦 做埋咁多陰質野 睇路呀

支持媽媽

垃圾 係會遺傳嫁

收皮啦屌

篇野, 好成功

相信大家睇到一半就無睇

唔小心負錯皮sor

好仔唔當差
當差正仆街
打人嗰吓已經唔撚識判斷 叫個仔早日辭職喇

唔洗放風
幫個仔執定行李坐監啦

乜都唔識講咁多野
唔敢開電視睇你個仔打人?

屌人老母都有代價啦
何況打人個仔？
人地未撚喊你喊？

食屎啦凸

你個仔打完人仲喊

咁被人打個個咪喊得仲慘

份工係唔係人做

會唔會辭職？

負評愈多愈成功

唔洗講咁多
呢句夠了: 政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白

大家睇哂成篇先嬲啦
一定要分享出去

叻 識反省知就自己打人做錯
咁快撚啲自黎自首道歉啦仆街仔！供埋你啲共犯出黎呀咪咁正義！屌你老味咪撚再作野啦！

人地仔就唔係仔
你一個仔打傷人地幾十個仔
良心？說話？

相比起城姐同614 媽媽反送中集會，呢篇野勁廉價
搞清楚呀，你個仔唔係打份工，佢係打人呀！世界各國都影住警察咩情況，佢地唔係打工，佢地係濫權打人呀！

黑警沒有一個是無辜的

黑警文宣文

歡迎自取作任何用途

而家仲 "我不懂政治"

好感動，唔反林鄭了

食屎啦！咩都唔識開乜L post 呀，死廢老！就係因為你教子無方，你個仔先去做狗! 重有，做狗都算，林鄭有叫你個仔打人咩？唔可以打盾或者打自己咩？

大家睇呢個post嘅程序：

1. 睇第一句「不懂政治」，望多兩句唔睇
2. 負評
3. 睇留言先知係曲
4. 翻睇，屌出黎
5. 反思結論：屌真係唔撚想睇「不懂政治都多嗲嘅黑警家人廢噏」嘛

你個仔咪幕後黑手囉
第一時間捉你個打靶仔去坐監啦

歡迎自取 認同請廣傳 做成圖更好

on9,假撚到

唔想打可以陣前解甲,真係咁後悔咁想搵出幕後兇手可以唔撈企出黎講返件事

你個仔比撚左人地啦屌你

廣你老母咩

連佢阿媽都當自己生左做狗，唔通上司叫佢屌自己老母，佢就真係做

錯 forum

認同及分享, 不過太多正體字我睇唔明

一無所知 點會係憑良心說話 良心係脫離現實
自己鍾意講乜就乜?
即係唔使講道理 淨係講人情?
你個仔大晒 為咗份工打人個仔 殺人個仔
你幫自己個仔就係良心 人哋個仔死咗就係其他人錯 唔關你個仔事?
係咪搞錯咗良心 同仆街啊
你咁仆街 因住出隻賤狗周圍咬人 因住瘋狗症啊

證明成功！

前段累贅 宜精簡
過渡太硬
後段略短

歡迎修改後廣傳

哦
下一位

Resign la,講甘多

罵完記得廣傳

見到我不懂政治都唔洗睇

唔睇唔緊要 記得廣傳

發覺一定係話自己唔識政治先

關我撚事
強姦犯姦完人喊兩聲我係咪又要原諒佢？

你心痛自己個仔打鳩學生， 人地個仔俾你個仔打到爆缸入廠唔通人地無亞媽生？

舊時學校教 做錯野要自首

如果真係肺腑之言既就唔會”請廣傳”啦5毛閪。

如果佢上級命令佢殺習種唔通佢又唔會用腦諗照做咩？ 暴力狂

冇一隻狗係可憐

冷靜d睇清楚楚

重點好明顯係尾幾句

喊你老母閪咩? 做得狗就預左

你個仔full gear打鳩班手無寸鐵既細路
你問下佢 打人既時候佢諗咩？
如果你上街 佢應該老母都打

你問下佢個良心去左邊？

分唔到真假

快啲share啲反送中農場文比身邊既老人家！！！！！

屌你呀

Well paid for it

分化撚。死開啦

分化藍絲！

哦原來打人係幫人
咁612 都好多人幫警犬呀

收爹啦 打得咁撚開心 追究到底

自己行為要負責 你大個仔

點解咁多腐皮，呢個老母愛惜自己個仔都要俾你哋鏟

強烈要求政府憐憫呢個老母嘅初心，快啲成立獨立調查委員會

有爺生

一定要為佢哋討回公道

警察唔開門,阻住人救援

食撚屎啦你， 屌你個仔個老母啊

手快得濟唔小心負評咗添，SOR

認同的話請廣傳

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

要還警察清白 快啲成立獨立調查委員會

咁辭左職未，未辭冇討論空間

有市民指，家中6歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。
被黑警拘留的陳小姐說：「不停收到小朋友的短訊，因為他們在電視上看到一些片段，他們很擔心，默因為平常警察也會無故毆打市民。不止是醫療需要，連心理需要，我都照顧不到。」

0分重作

我不懂政治，四十五歲

睇到呢度已經完。

同D智障阿嬸講「我一個女人仔乜都唔識但係都識得分析嫁」一撚樣
低級既人講低級既野希望人同情佢低B

撐曲線文 反滲透

曲黎架

屌篇野曲架

咁多3毛負評

成班弱智咁都炒到車

推

來自香港「政治犯」媽媽的肺腑之言：
屌你個仔
屌埋你
講完！

睇到喊咗
強烈要求快d成立獨立委員會
還我地偉大警察一個清白

呢位伯友

我係個老母一定捉個仔出嚟比班學生玩吓再斷絕母子關係！

貓哭老鼠

Fail 0分重作
係學校冇打過交 冇恰過人係做唔到警察既
操行高過B 考試唔係最尾果堆都一樣做唔到

對! 若政府遲遲不肯成立獨立調查委員會 那麼政府就辜負警察的洋奴走狗

其實警察都有好人...

人地連個仔都無埋

你都唔知食乜點教，養到你個仔咁白痴！
你叫你打就要打落去呀？
唔識細力 d 㗎？ 唔識「打唔中」㗎？
白痴老母戇鳩仔！

學堂教乜㗎？一個錯就係全部錯
有咁多時間打篇文你就叫處長出嚟啦

不懂政治就收聲啦
無知仲要自豪

所以同班狗講「屌你老母」係絕對政治正確嘅一件事

快啲勸你個仔劈炮，回頭是岸

曲線要講明

重點係成立獨立調查委員會
咁都唔明係專登咁講?

新會然？
唔睇文又亂負皮人

前線警員沒法違抗上級命令，我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清

又一個想幫警狗洗白笑撚死人

篇文太長d 人too long didnt read

咩都唔識但識玩一定玩連登。

//我看著他成長，他在學校沒打過架、沒欺負人。//
細個無欺負過人，所以大個想試吓？

點解咁多負評？
擺明就你d長輩文叫你地share出去啦

傻豬黎ge
個獨立調查委員會咪叫你班前線硬食囉
唔通推處長出黎祭旗咩

好仔不當差

我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。
我是一個媽媽，我幾乎一無所知，我只憑良心說話，認同的話請廣傳。

大家記得睇到尾

因為你無乜點接觸藍絲
班c9係會用呢套
去到一啲對政府不利的位就話：唔識
避開你啲招

點解一直要你了解埋 對家 做乜！
眼光要加闊才可以出到好招

還要在乎沉默大多數的風向

呢篇係做足功課，抄住黎出

藍絲最叻就係

我唔識政治, 但打人唔岩, 支持香港警察!

同講緊 我係弱智架, 支持香港警察! 冇分別

對付呢d弱智要去港人講地, 向香港警察致敬d page 分化佢地, 話比警察一個清白, 支持獨立調查

呢篇假膠文俾藍屍睇啦

大家唔應該製造更多敵人，篇文都將茅頭指向政府高層，大家就儘量傳俾多啲人睇

重點
我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手，還前線警員一個清白。

BALABALABALA
又想幫黑警洗白
係咁撚慘既
除低GEAR行過黎啦

你個仔打人無責任呀？幕咩後黑手
呀sir叫佢食屎佢又食呀？

我建議政府成立獨立調查委員會，抽出幕後兇手

睇到喊左 支持媽媽